中上港女 vs 普通日本妹 你點揀？

中上港女
普通日本妹

圖？

樓主老母

Hello 無圖

入贅日本妹都得啊

純文字討論????

不孝子 你有3秒鐘

你要左邊果D?

ching你知唔知咩叫普通

日本妹計性格同av加成1分，再計外國居住權1分

比港女高2分

可能兒登仔,自己咁撚樣都話自己正常樣

屌你咩

日本妹

港女唔洗圖啦 自己想像

去日本旅行冇乜女好樣嫁喎
好樣多數濃妝

睇你去日本邊到旅行，去返大城市當然正好撚多

咁講啦
日本妹點都會打扮下先出門同見人

港女就懶 怕煩 係大學見得多

東京 濃妝撚多

最右我ok

是但搵左張岐阜女子大學圖

下午好多學生妹好清純，夜晚出黎一定濃妝

只可以講日本化妝係禮貌 基本上「正常」嘅日本妹都係化出黎 大眼仔 雙眼皮貼走唔甩 素顏好多都兩回事
港女或者係懶 但好多都天生個底唔算差 唔痴都有雙眼皮

日本妹有咩咁吸引？隔離飯香？

連登全部都係日日睇av既毒撚
成日ff日本妹

等睇killer入嚟吠

推

其實東京多唔多女整容 好多靚到明星咁

我見有D靚女 點知講普通話

Lm 利申揀了

講經咩
港女係連登做乜都錯
大把港女就算唔化濃妝 點都會上少少粉底 脣膏 眼線

化又死唔化又死
係連登話其實港女都算多靚女 班媾唔到女嘅毒撚又唔忿氣咁話化左妝梗係靚啦
明明佢地當神咁拜個班台妹架妹濃妝十倍

計讓普通港女應該=中上櫻花妹
但櫻花妹有加乘

韓妹台妹ig啲相 全部人造人樣 濃妝
連登仔就話好正 叫港女學下野
港女化妝露下奶仔 就話係臭雞豬排
公就連登仔啱 字又係連登仔啱

Killer 到未，好掛住佢 未同佢拜年

港女

唔洗諗 揀硬港女
素顏普通先真係普通 化左妝普通其實已經好撚樣衰 結左婚都係對素顏多
仲未計文化問題日本女結婚之後唔做野攤大隻手等你養

認真左

因為你夜晚見到個d 唔係真學生妹
係cosplay 緊學生妹既雞

有睇你d片

笑咗

連登仔睇得AV太多？
去日本旅行你真係用心留意下就會見到好多都平平無奇甚至唔靚
正如成日ff台妹靚女大波但你去台灣行街真係唔知幾可會見到靚女

連登仔又要揀囡俾佢寵幸了

日本妹

日本妹好難搞，我個ex係日本人，開幾10個fake FB IG 試我
一日打幾10次黎check我。
幾靚都冇用

連登仔見到港女就話鍾意女仔唔化妝
對住d日韓台濃妝妹就打哂j

王菲

剩係日本妹識煮飯整飯盒已經可以屌打港女

ching係咪唔識推估妝前樣? 架妹有幾多個冇妝係正常?